拆西灣河連儂場三個疑人造案後換上黃色衣服，乘坐黑警私家車離開。

拆西灣河連儂場三個疑人造案後換上黃色衣服，乘坐黑警私家車離開。